Z-score唔識計，求高人指點！

如果要計到result係類似咁嘅話

如果要係港鐵呢個報告我應該要點計？
zoom果陣好似聽得明，但一轉個形式就唔識

多謝大家

如果教識我嘅話，薄酬100

Lm

你幅圖咪教晒你
塞返D數入去就得

我唔識分，就算係asset都有好多個......

你條式咪寫左用TOTAL

請問share capital應該係邊個？
market value of equity我應該要點計？
請問大佬可唔可以留個tg教下我？
小弟薄酬

market value of equity咪你隻股票既市值
唔知你功課要求邊一日

佢冇要求

你其他數係用2019 year end既
咪用返同一日

好👌🏽

請問retained earning要點搵？

睇Balance sheet